34A0,日日擔心孤獨終老

唔洗擔心 一定會

上交友app囉咁擔心

一定孤獨終老，一世感受唔到異性既愛

試過，冇用

去到34歲就認命啦

認左了

咁仲開post鳩叫

Ching肥矮柒？

正常男人34歲開始有經濟能力 會容易吸引女性

諗好耐都唔知想點

包女過世

貴。。。一晚都1600